---
title: Установка
layout: default
nav_order: 1
has_children: true
---

# {{ page.title }}

Есть множество методов установки. Я рекомендую использовать докер, если вы используете Linux. Для остальных систем воспользуйтесь автоматической установкой.
